最應該打科興係三萬隻狗

佢地成日接觸咁多人
一時又拐帶兒童
一時又推輪椅
佢地打咗先係阻止傳播鏈嘅第一步